送foodpanda 送到爆頭 Iphone 唔見埋

呢幾日開始送foodpanda, 諗住做下外快
今日第二日送, 第一張單無咩野, 都係行1.5公里
第二單叫我由大圍金獅花園行去希爾頓
俾15分鐘我左右, 我已經急步行
但夠鐘都係行左5成, 佢即刻cut單加停我30分鐘
我就租左共享單車, 諗住可以快啲送第三單

一睇, 屌10分鐘由大圍去希爾頓攞餐
即刻踩快啲, 去到一個天橋 (之後救護員嚟到同我講經常有人呢度炒)
已經少少放慢, 但原來有個位底下有舊障礙
上面枝黃色棒無左
之後成部車飛起, 當我有反應, 塊面已經「嘭!!!」落左地滑行

去到醫院, 左面有4個OK大傷口,
更加灰係, 洗完傷口出嚟, iphone唔見左
去find my iphone 搵唔到, 但打電話打得通
用desktop on whatsapp web 係on到
有三個問題想請教

1. 點樣可以減低疤痕 (或者hopefully 無疤痕...)?
2. 有無辦法知道iphone 係邊?
3. foodpanda 話俾保險我claim, 但打開條link 無左, 咩玩法?

今日有少少灰, 任何想寸我屌9我 搞無謂gag 可唔可以下次先
小弟認真想知

咁慘

樓主好慘
btw foodpanda 而家有限時取餐？
但15分鐘大圍去到希爾頓應該要跑過去拎

真係慘

應該係有啲單有
而你唔知你張單會唔會好strict
結果最後張單遲42分鐘, 佢先cancel我

好慘 幫推

15分鐘大圍金獅花園行去希爾頓你又真係同佢癲

如果係美國 告到路政署仆街都得
祝早日康復

啲人話如果踢得太多單
會得$20 一張單
我又第二日送, 唔知咁多

本來以為勤力少少 搵多少少錢
方便3-4月坐飛機走, 點知錢就無, 仲要毀容...

佢係咪expect你有電單車嗰啲。。

你部電話會唔會飛咗落路軌到

即係iphone係pk時掉左？
幫推

人無事就好

本身有冇set到find my iphone
好慘...下次小心d

見到都覺得痛幫推

其實送一單有幾多錢⋯⋯

推

真心金獅行到車公廟都差唔多十分鐘 點去到希爾頓啊
D時間真係咁tight?

去到醫院都仲有用緊
但入完去洗傷口出返嚟就無左
打得通又唔似俾人偷
但醫院死都唔肯同我睇
叫我報CID先會開返嚟有...

$29左右
好L撚會俾多2-3蚊你

好似好慘咁⋯幫推

幫推

好似聽講過話gps自動拉直線咁計你公里黎用幾多時間，問心講其實返馬會/其他工會好搵好多，步兵當你一粒鐘做兩單都係60蚊，30分鐘去拎-行-送上樓，聽南亞人講電單車依家做2萬5都難，太撚多人做了，2萬5仲要出車扣牌費保險入油維修折舊，係市道真心差先咁多人做

搵法援告鳩路政

慘, 希望快啲無事

Foodpanda有限時架咩？

次次都遲成個幾兩個鐘先送到

未試過預測時間係準，佢老味

Btw我屌緊個apps姐，唔係屌打工仔，樓主真心慘

幫推，樓主加油

手足

樓主加油 幫推

聽聞係拎完餐 佢唔限你幾時送到
但你唔準時拎餐, 佢就話你9fing唔做野, 30分鐘唔俾單你

樓主好撚慘

幫你推下

睇個位有無得踩單車。你係行人路到踩單車⋯

好陰功

單車徑

傷口保濕 少啲疤

幫你推
係咪有得拎車手獎

慘

金獅去希爾頓15分鐘 熊貓咁仆街 計到啲時間咁tight

唯有希望做足啲唔會變夏侯敦咁款

有無諗過買架電動滑板車黎接單？

我玩過人地果架，好正

等好返先
朋友有叫我一齊做uber 睇緊邊個好啲

大圍步兵更
狗也不屌

你未去到咪撳還未到達囉

只要你唔好原地唔旭/離目的地遠咗 就唔會放你break㗎喇 何況佢會屌你一次話你9fing 先放

好慘幫推